女神約我游冬泳 去唔去好?

會唔會凍死

渣ga

咁凍啊嘛

女神難得date你 vs 病幾日
自己諗

喺女神面前落水抽筋

冇游開就費事出醜啦

女神第一次約我

睇黎佢好撚憎你